TWICE新專輯中國銷量佔三成 周子瑜百分比最高！！

道歉.gif

頂住先

CLC cb 幾時搞港輸
（實比人負皮）

死導狗連張gif 都冇學咩人g持子魚

出專會蝕 出DIGITAL算

台灣人不只對一條"奶共瑜"作出罷免，銷量少係正常

13億人都冇牙隱

打錯

男人婆得1600

咁多迷娜連

啲字體會唔會柒左少少

冇志效定解散左

可能同姜丹站合體左?

多腎？

上面咪有6700

多腎仲多過定狗同毛

我璉好叻
日本妹都唔夠抽

中國人眼光比我想像中好

無大山婆好似

支那人支持返自己人都算正常嘅

佢地都三成
其他咪五六成？

佢其實喺隊裏面係最唱得嗰個

Mina排第二喎

搞台毒